# Gaël

J'ai abandonné par mes parents sur la Terre
Et ils sont repartis visiter l'espace sans moi

Mais c'est pas grâve car j'aurai bientôt terminé ma soucoupe volante
et je pourrais aller surfer sur les anneaux de Saturne !


RAPPEL : NOTE MIMO : 20/20 pour toute la promo !
T'as qu'à croire !
Faut pas rêver.